唔好辜負前線嘅付出，和理非請立即啟動罷工

前線已經為我地付出咗好多

和理非覺得自己只可以眼白白睇住佢地被捕，咩都做唔到？？？

唔係，請立即啟動罷工，無論你係車長，公務員，倫敦金定保險狗

唔好等30號啦，聽日就罷

push

推

推 ， 行動必須升級

冇得再拖㗎啦，聽日行動開始

啱，立即罷工！唔好再拖啦，希望地鐵車長響應行動！立即罷工！

和理非唔好睇少自己力量!
支持罷工 攞籌碼增加政府嘅政治成本!!!

香港人冇可能咁都唔嬲，一人出一分力

多謝車長行先 我地要支持!!

求大家一齊罷工

即時罷啦

Push

聽日就罷

提防散水黨
由今日起發夢撤退個時要拉前面件衫或背囊慢慢退後，唔好自己走得咁快

等前線做指示

G chi

罷工會唔會出黎 罷完唔出黎都冇人睇到